覺唔覺得啲死老嘢先會用原裝icon?

< 用呢啲icon一睇就知係高登班7080後死老嘢
我地00後只會用腦魔連豬連狗

Icon師

用開emoji😂😅😅

得罪講句 用腦魔都好老

不知幾好用

無得用既連登有乜9意義

-3-“”””””

￣▽￣|||

抄高登仲要嫌人老

=_=|||

唔好咁on9 得唔得

吾好甘on9 得吾得 =_=

用開易毛芝😁